讀緊書係咪無可能擔保受養人

只怪自己無大志, 讀緊書只可以炒下散，穩唔多

依家佢拎緊visit permit 一齊同屋企人住緊, 想佢穩下錢又無working permit

唉屌

有無過來人話我聽可以點

冇

宣誓係咪都唔得？
屌佢每日150個過黎咬老綜就得
唉

冇前文後理 無人明你講乜

宣誓唔做社會負擔
不過你咁問得應該都無先例

我摺喇

叫屋企人入錢去你銀行戶口